繼板藍根同煲醋後，估下中国今次SARS會有啲咩中華遠古智慧偏方？

我先：
食鉛筆嘅鉛芯，吸走體內毒素後派出

飲生豬血，因為屬溫，可以抵抗風邪

房中術

搶糖

靈芝(但其實好傷身)

可能係食tg

求壯丁屌閪
壯丁嘅剛陽驅除肺炎陰毒

TG 可以殺菌
胡椒噴霧可以醫風寒

以毒攻毒

食染咗非洲豬瘟嘅豬肉，以毒攻毒

量子波動解毒法

問陳云根啦

每日朝早黃昏向北京朝拜並用蝗語大叫 "習維尼萬歲"

華夏文化, 可以笑死：

陳雲：Inconvenient truth, 不大好意思告訴你的真相，因為告訴你，我會被繼續迫害，搞到窮途末路。關於愛滋病、沙士之類的現代病。
我在德國遊學期間，認識一些研究微生物學及病毒的生物學家，他們告訴我這件事。
關於愛滋病。
在野獸或人體的愛滋病一直存在，直至人類辨認了病毒及嘗試發明治療方法的時候，愛滋病成了疾病，很多藥廠發財了，很多研究所開業了，很多學者升官了，很多人病了，避孕袋和塑膠醫療手套有新的銷路了，很多同性戀者受歧視了，同性戀者成為弱勢，要搞結婚平權了。
感染了愛滋病的人，在告訴他驗證了愛滋病之前是沒事的，醫生告訴他之後，就會發病，嘗試治療之後，就會死亡。
我相信那些生物學家的講法。至於沙士、禽流感這些病，也是一樣。你不理會它，它只是惡性的流感而已，一年半載就會被人體適應，而其實他們一直存在與某些人類之中而相安無事。
我講出這些真相，一定被人攻擊，注定一世無運行，窮過鬼。
我在2003年沙士的時候，我也勸告政府毋須理會，但結果呢？香港發現了病毒和治療法，也死人最多。很多人升官發財，機場也將作狀的檢疫恆久化，不斷侵擾人權。之後，我被逼離開政府，這只是其中一個原因——我阻止政府部門膨脹，我阻止人升官發財。

條傻尻話唔洗醫

性交轉菌

屌佢條廢老, 唔即日叫全部熱狗+青山派, 一齊搭高鐵去武漢活禽街市, 拍片直播食嘢味？

阿年大挑戰 X 陳云根

武漢有個親戚試左蘇炸曱甴真係醫到
唔好揚出去，缺貨就仆街
------------
香港獨立 唯一出路

煲狗肉

佢話唔使醫我真係o嘴

現形

最攞命係連愛滋病佢都話「唔診症就唔會死」
救命呀

係豬肺先啱!! 因為以形補形，補返個肺!!

有準備乘高鐵出發回廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情爆發，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上「流言滿天飛」，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信啦！」經歷過沙士的他們說自己有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者教路「防疫良方」，進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「咩病毒都唔會有！」

強國人既創意唔係正常人想像得到

班on9仔可能會傳用電腦病毒可以以毒攻毒

用360殺毒

3721更好

肉靈芝

學太平天國咁食甜露，咁就藥到病除，身壯力健㗎啦！

食泥

飲符水

繼續食野味 以毒攻毒

華夏撚樣又點少得食符水？

鹽 碘抗輻射

好一招已毒攻毒 兄弟為何不嘗嘗核幅射？

在西九龍高鐵站離境大堂內，昨日過關的人流不算多，站內檢票職員、清潔人員及保安則有戴口罩，但仍有小部分出發往內地的旅客未有佩戴。準備乘高鐵出發到廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情發生，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上流言滿天飛，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信喇！」經歷過沙士的他們說，有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者「教路」高鐵站防疫良方，即進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「包咩病毒都唔會有！」

食屎

性交防毒

三更之紫河車餃子

採陰補陽大法

食tg 清毒

艾草

板藍根真係有啲用架

笑死 佢真係冇料扮四條

今次一定俾人食到絕種

佢已經係痴咗線
唔係扮既問題

準備乘高鐵出發到廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情發生，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上流言滿天飛，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信喇！」經歷過沙士的他們說，有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者「教路」高鐵站防疫良方，即進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「包咩病毒都唔會有！」